我宣佈浪卡係香港史上最廢8號

風都冇叫乜撚野打風
個風好撚勁我啲窗已經黏晒膠紙

杏花邨居民=恐懼撚

冇風冇雨 靜到乜咁